基路亞既曾曾祖父個樣真係好似...

ET

佢既出場次數真係少到喊出黎

有本事搵到錢咪得，人地家族幾撚強大

好想睇佢出手